肥絲精神會永遠長存...

再見了肥絲
你嘅精神會永遠留喺連登仔到

連登有毒步就得啦

嬲到，好想屌admin 屎忽

Is

甘系米好叻

肥絲水準代表作

如此高質，無人能及，懷念肥絲！

偉大肥絲一俾人bam
望遠就sad到即刻柒鑊金
.肥絲貼露J圖被人ban左未

抵撚死

低能仔

總係有班傻閪改埋啲差唔多既名懶係型